---
layout: post
title: Shoes change de pompes
---

  Le micro framework graphique initié par "_Why":http://whytheluckystiff.net/ "Shoes":http://shoooes.net/ a un nouveau site dédié: "http://shoooes.net/":http://shoooes.net/

!http://zone.typouype.org/shoes-stone2.jpg!:http://shoooes.net/

Un petit rappel également pour le très intessant "The Shoebox":http://the-shoebox.org/ qui est une _gallerie_ d'application Shoes.

_On en reparlera plus tard ;-)_


  